3070配4k定2k moon好？

4k 144hz應該推唔郁同埋好貴

咁1080 144會唔會好啲？

PS5 都4K 60fps la
玩3070仲2k mon 對唔對得住張屌打PS5嘅卡

Xbox都唔係穩推到
PS5?

2K 144 穩定

4K 同 2K 你去門市望下

睇下睇唔睇到分別

2k 144 > 4k 60

聽講2K 係咪個畫面大細會有D問題, 1080同4K可以直出唔洗cut

我既話會買4K, 當買埋未來, mon一般用3-10年都唔出奇
同埋以依法顯示卡既進化速度, 下年唔可以穩定4K 144, 過多2-3年都幾大機會做到

相當認同， 一開始買咗4K monitor ， 之後用完144hz 之後睇返60 hz 好lag ，完全係兩個體驗

唔好買2k mon
on9 ps5 唔support 2k mon

Xbox

一開始買咗2K monitor ， 之後用完4K 之後睇返2K 好blur ，完全係兩個體驗

會唔會太浪費

以前有兩個mon 一個2k144一個4k60
之後頂唔順2k咁朦
留返個4k60算

如果同ps4/5共享一個mon就一定4k

買得3070即係pc gaming你又會唔人另買xb?
行得4k都最少3080啦

我就係因為ps4 pro換左4k mon就由3年前rtx20系等到宜家3090先砌機...

如果真係好想要144咁真係好尷尬

4K 144 34” 21:9有冇抵玩推介？

2k從來都唔係一d大standard, 你永遠只會聽到full hd跟住就係4k

4k你一睇就已經清左好多
144hz除左郁mouse順d完全冇分別

冇廠出呢個spec

唔係架
打機真係順d 操作反應快d
利申有4k60同1080p144

1080 240hz 算啦

你1080咩panel

ips

4K144啦
反正一個mon用到兩三代顯示卡

2皮野太貴啦

7千幾就買到4k144

360啦

照買4k moon
推唔到咪玩返2k / 手痕就換顯示卡
冇理由想轉4k既時候又買多次moon

你要既係3090

3070返去玩兩K

我都係岩岩砌左3070,諗緊用2k144定4k60好
利申：用緊1080p60

唔係pro既ps4用唔用到4k mon ?諗住換左2k144/4k60 mon先 ps5應該遲d先換

睇下用黎做咩姐
60hz打機咁撚lag 唔打機睇下片又洗買咁好嘅display卡
結論要打機 一係2k144 一係4k 144

2k144啦 4k 60會一格格咁郁幾清都無撚用

2k watch dog 3080行 60fps 究竟 3070去到幾多呢

最後買左2k 144

呢排玩維京, 唔覺有分別

上到幾多fps?

2K 120 同2K 60

4k60啦 2k 144會一粒粒像素點幾順都冇撚用

BTW 3a大作＝4k60, PVP GAME=2K144

2K 120仲要用唔到全高
利申3080

用緊samsung g9 32:9 49" 2k 240hz
係咪得3080 3090考慮 想平平地買3070算...

3070 打3A GAME應該得8X FPS

買2個mon咪得
主mon 4k 60 hz
副mon (portable) 17" 240hz，打 fps game先拎上桌面用
我係咁setup

有冇hdr ?

有但得入門級

ubisoft d game高hz真係分別不大
正常PVP GAME分別大D

我玩rainbox6咋

3070=2080ti
不了
2k144最好係3080

咁咪玩返60fps setting lor
你知唔知自己講緊咩
定想叫樓豬+少少上埋80 90
本身144玩好多非3A已經同60fps差好遠啦

2k 144

其實我覺得好多人買個144MON番黎
但根本上唔到144FPS
見唔少

將買Mon既錢升去3080，將D budget撥晒去提升FPS最緊要

冇陳述下事實等樓主了解深啲張card咩程度
144hz 60fps 同 144hz 破百都有分別
有啲人接受唔到打機連60 FPS都只係勉強

我覺得過100fps都ok

4k大部份驚貼圖都多數1080p 同4k

打pvp online game唔係會熄晒特效咩洗乜要3080

無知一問
係咪打機先會睇到分別？
睇戲會唔會？

2k 144hz gives you a better visual upgrade than 4k 60hz, that smoothness is uncanny

3070想玩4k 60fps, 係咪一定要開光追先做到?

講真2k 144唔上唔落，我就寧願唔砌...等個技術成熟，價格親民啲先再講

2k不如1080p
無分別

一般電影,劇都係得24或者30
少數會有60
4k而家不論係netflix 或者bluray 都多咗
估計未來應該會愈黎愈多

有軟件可以插frame
但係升一倍其實已經順好多

所以睇戲 4k 會好d

gaming 我會揀2k144>4k60
因為真係順好多

有 hdmi 2.1？

1080p不如720p
無分別

有DP1.4+DSC
下年應該有HDMI2.1

3070想推4k一定要降特效
3A大作,例如RDR2,horizon zero dawn,shadow of tomb raider
4K畫質3070係推唔上60fps,只會見到車尾燈4X~5Xfps
單機fps例如doom咁,睇返nividia條片,4K畫面一亂起上黎只係90fps左右
pvp tps/fps例如rainbow6之類一樣<<<144fps
總結,3070推2K144算數
------------------------------------------------------------------------------------------
我本身都諗住3070推2K144,不過ps5唔support 1440p搞亂晒成個upgrade plan,索尼真係罪大滔天
上個禮拜又有消息話睇市場反應,再考慮support 1440p,真係比ps玩死
最後唔support嘅話,就3060ti+1080p144算撚數

2K144仲大食過4K 60
所以一樣要降特效

3A喺2K係起碼有60尾~80頭
doom 1440p最低跌到120fps左右

即係推唔起要降特效
60尾班人肯定話lag

ching識玩

唔好買ps5咪得

ps5先一定係4k
pc先要諗

咁又話3070打殘ps5？
Ps5話自己4K 60喎⋯⋯

ps5係咪獨佔game 非光追先有4k 60？

反正今日有機，睇下有冇人報告下

岩啊，PS5 四千幾蚊可以穩行4K 60？咁呢個世界仲有人比萬幾到幾萬蚊砌電腦打機，喂大佬講緊張卡都貴過你部濕鳩PS5喎